委內瑞拉變天馬杜羅勢倒台 美國設局請君入甕《蕭若元：秘密蕭析live 節錄》

咁燈一燈，馬杜羅有救

委內瑞拉人又要繼續食樹皮
燒山你於心何忍